Номер в группе 28(Варианты: Часть 1, №16; Часть 2, №13)

# Задание: решить задачу из двух частей и организовать структуру проекта на сервисах gitlab.

## 1 часть
16 - Создать приложение перевода курса валют «рубли в доллары» и на оборот.

## 2 часть
Составить список учебной группы, включающий Х человек. Для каждого студента указать: фамилию и имя, дату рождения (год, месяц и число), также у каждого студента есть зачетка, в которой указаны: предмет (от трех до пяти), дата экзамена, ФИО преподавателя.
Программа должна обладать следующим функционалом:

12 - Вывод виде таблице предмета и даты всех экзаменов

## Задачи
Для первой части организовать проект с системой контроля версий и систему сборки на основе CI/CD. Система CI/CD
должна собирать приложение запускать его передавая аргумент, который может динамически указать пользователь.
Результат работы приложения должен быть возвращен из CI/CD в виде артефакта.
Для второй части организовать проект с системой контроля версий и систему сборки на основе CI/CD. Проект должен
состоять из 2-х сервисов: сервиса «приложения» и сервиса с «данными». Сервис «приложения», должен делать запрос в
сервис с «данными». Система CI/CD должна собирать приложение и подготовить все для запуска или получения результата
его работы (Например, собрать и запустить сервисы в разных окружениях, где приложение делает запрос к данным и
результат сохраняет в виде артефакта или подготовить файл для запуска сервисов «docker-compose.yml», которые
сохраняют результат в файле).

## Требования к репозиторию

Создать публичный репозиторий на gitlab
Оформить структуру проекта на любом языке программирования и сделать первоначальную фиксацию пустого проекта
Оформить ветки «master» и «dev»
Зафиксировать в ветке «dev» промежуточные этапы разработки
В ветку «master» зафиксировать версию 1.0. полностью готовое решение задачи


## Создать документацию:

В корне проекта

README.md с кратким описанием и интерфейсом программы в разметке markdown.
DOC.md с описанием задачи в разметке markdown


## Функциональные требования

Решить задачи на любом языке программирования
Решения всех задач должны собираться, запускаться или разворачиваться системой CI/CD
Для 1 части, требуется ввод данных, организовать данный ввод динамически средствами CI/CD, а не «жестко закодировать»
Для 2 части данные для задачи и приложение должны быть разделены на отдельные изолированные друг от друга сервисы.
Например, сервис «БД» и сервис «приложения», которое делает запрос к «БД»
Данные для части 2 могут храниться в файле или БД


## Порядок сдачи

Подготовить отчет в свободной форме по правилам оформления курсовой/практики, в котором должно быть:

Исходный код решения
Конфигурация CI/CD
При наличии: файлы запуска сервисов (Dockerfile, docker-compose.yml и тд)
Ссылка на проект в публичном репозитории Github/Gitlab или личная демонстрация проекта
